點解冇人諗破壞中資銀行

咁多人一齊衝入銀行破壞提款機仲好

收皮啦p牌仔

大家都想要錢姐

要收中資銀行檔 幫中國認債已經得

你帶頭

唔好玩啦，對準政權

加多句，收皮啦P牌仔 我地㩒美金已經好夠做

1個月既變化 己經爆埋中銀ATM

驚前線有啲小朋友唔知
建行 工商 交行都係國內數一數二既大銀行呀親